求救，部notebook突然好慢，開個野都要好耐

話說之前幾日都有咁嘅問題，有人叫我重裝window
重裝之後都冇咩事,不過今日又出翻事
有冇高人知點搞好
利伸，果部係dell嘅inspiron 15

我認真求救架

平時部野攞黎做乜？